國際戰線香港戰狼 ： 邊個仲撐trump 既唔好再叫人 stand with Hong Kong

將敖狗周街點火頭咬人 被屌
講返成trump supporters 圍佢

敖狗道左歉仲想點
先唔講敖狗剩係6月個次潛左一排
9-10月個陣去trump Twitter 搞事被Solomon Yue開名屌
仲有個篇「道歉」真係道緊歉？
剩係話會「反思」喎

被人貼返出黎binc就發脾氣屌人冇資格叫「stand with Hong Kong 」
原來美國國際戰線全部都咁撚戰狼

咁你班戰狼到時唔好吹雞要人啦
好學唔學 學埋泛民啲割蓆屌票

佢哋掛住香港個朵屌人就冇問題 人哋屌佢就唔可以掛住香港個朵 呢啲雙標食屎狗正一學晒共產黨啲嘢

其實班戰狼咁撚勁
大家係咪要考慮cut 課金

再者既然佢地成日講「反中係兩黨共識」
咁理論上都唔需要佢地去遊說啦

1月6日後再無美國
撐美共 我寧願撐中共

我係中國人

不如放棄呢班人啦，做嘅事同共產黨一撚樣，有佢講就冇你講，一言堂啊而家？

你呢個名
班戰狼最鐘意講 「拜登贏左梗係撐佢」

如果邊個贏就撐邊個咁牆頭草
咁點解唔撐維尼

得佢用得呢個hashtag呀？
注册左呀？
真係痴撚線

一人少句好嗎

拜登係合法當選所以要信程序信民主
係咁林鄭都係合法程序下當選啦

班友自從capital police 之後講既野唔知仲以為係藍絲講

From the people 已經冇人再講

似足雨革後期囉
「唔好騎劫運動」之聲言猶在耳

班戰狼轉個頭又要人眾籌支持佢

班友已經係外國起左大台
國際戰線就係販民過去30年個套重新去外國做一次

又騎劫香港人
傲狗算唔算冷氣軍師

CUT課金,問過GPHONE未
佢就買2邊,不過敖狗擺明係佢D人,放出黎咬死另一邊
咁D人CUT定唔CUT好

唔洗考慮，以後乜乜國際線眾籌等佢食自己

原來呢句嘢畀佢哋註冊咗

反對任何暴力恐怖主意

痴咗邊條線
佢憑乜嘢代表香港人割接近一半嘅美國人

1蚊都冇比過佢地，從來唔信呢班人
遊說？見到支那Joe未？

邵藍 敖狗
邵藍仲話唔需要連登仔向佢道歉 話連登仔抹黑佢

算啦班撚樣冇錢咪又要跪低扮晒委屈咁樣

敖狗

叫班垃圾講下點睇班左膠封殺parlar
去外國支持獨裁者

兩黨共識但佢可以戰狼上身屌Republicans，仲無啦啦一個White Supremacist tag落十九度

敖狗我屌你老母呀

我唔識同左膠打交道
思維唔一樣

泛民就係咁，唔鍾意去食下黃店洩憤

唔識打交道係正常嘅 根本左膠就唔係我哋同路人 你幾時有見上年美國嗰班左膠有公開支持過我哋

Complex Matter 咩組織

傲狗話自己做嘅野多過200萬香港人所做嘅加埋

應該要黎個香港兩黨支持者大對決，有咩一鋪過，成日打打下五毛就要擰轉頭睇下後面有無「同路人」對自己發炮

利申: 駸粉，但絕少撩支持民主黨ge人

國際線班撚屌死全家啦
死左膠

侵粉就係共狗

弱智團隊
梗係要團結大多數人架啦
點都扮中立啦
自己左膠玩小圈子

邊條懵撚仲會課金俾呢啲咁嘅所謂國際線
至撚攬鈔就係佢哋 血都冇滴得把口

以為自己係白左
有DEEP STATE條水喉撐住

佢哋根本唔明依家已經唔係侵唔侵嘅問題 係敗登你用佢手上便所有嘅公權力全方位去打壓佢嘅對手 更加嚴重嘅係佢會將所有佢嘅對手標籤為極權 而將佢自己所有極權嘅行為包裝做英雄嘅行為 不過啲左膠完全當睇唔到
injustice anywhere is a threat to justice everywhere 呢句說話嘅Anywhere係包含埋美國 不過左膠唔會明

你估佢地真係唔明咩
因為佢地所作所為都係同一套咪扮傻

國會果日係街隨機問trump 支持者都都撐香港
叫香港人加油

跟住佢地就會spin 真左派唔會成日係媒體見到
仲難搵過國術大師

人哋都話唔撚見你香港人
有班人仲喺度問點解香港人唔Connect拜登

邊到搵到幼幼俾牙登
點connect

根本泛民就係認同極權獨裁
如果香港班泛民上到位咪一撚樣
區選白鴿咪一樣迫走素人
係泛登最鍾意話同路人 咪分化

咪撚將佢同國際戰線比，充其量都係一名小卒，你將佢同肥彭擺埋一齊

你睇販民16年點搞本土就明
佢地只係拎唔到權
有權分分鐘狼過保皇狗